Hij werkte zelf bij de politie-kantoor, dag na dag voor vele dagen, stellende tegen zelfs een vrijblijvend en op het proces waarin hij kon niet zelf, zat onder counsel en--ieder wist--aangebracht in alle zout en peper.
De vermoorde persoon was een vrouw, een vrouw een goede tien jaar ouder, veel groter en veel sterker.
Het was een zaak van jaloezie.
Zij beide led staan leven en deze vrouw in Gerrard Street hier was getrouwd erg jong, over de bezemsteel (zoals wij zeggen), naar een staan man en was een perfecte woede in plaats van jaloezie.
De vermoorde vrouw--meer een match voor de man, zeker in plaats van jaren--dood werd aangetroffen in een schuur bij Hounslow Heath.
Er was een heftige strijd, misschien een gevecht.
Ze was opengesneden en krassen en gescheurd, en waren in het bezit van de keel, eindelijk, en verstikten.
Nu was er geen overtuigende bewijzen te impliceren dat eenieder maar deze vrouw, en over de onwaarschijnlijkheden van haar kon doen meneer Jaggers voornamelijk rustte zijn zaak.
U kunt er zeker van zijn," aldus Wemmick, raak mij aan de mouw, "dat hij nooit ingegaan op de sterkte van haar handen dan, hoewel hij soms wel."
Ik had gezegd Wemmick zijn toont ons haar polsen, die dag van het feest .
